{"publish_date":{"155599":20140922},"url":{"155599":null},"topic":{"155599":"unkno"},"model1_prediction":{"155599":1},"model1_prediction_prob":{"155599":0.5554921922},"tweet_text":{"155599":"Reconocida experta en reducci\u00f3n de pobreza realizar\u00e1 conversatorio: Ana Fonseca, experta brasile\u00f1a en temas de... http:\/\/t.co\/87sElYQO6f"}}