{"publish_date":{"28713":20140714},"url":{"28713":null},"topic":{"28713":"unkno"},"model1_prediction":{"28713":1},"model1_prediction_prob":{"28713":0.6228706211},"tweet_text":{"28713":"El Hospital de Cl\u00ednicas recibi\u00f3 importante donaci\u00f3n: El Director del Hospital de Cl\u00ednicas dependiente de la Fa... http:\/\/t.co\/hZflHGc1sG"}}