{"publish_date":{"5388":20140802,"4884":20140802,"5278":20140802,"4929":20140802,"4917":20140802,"5381":20140802},"url":{"5388":null,"4884":null,"5278":null,"4929":null,"4917":null,"5381":null},"topic":{"5388":"unkno","4884":"unkno","5278":"unkno","4929":"unkno","4917":"unkno","5381":"unkno"},"model1_prediction":{"5388":1,"4884":1,"5278":1,"4929":1,"4917":1,"5381":1},"model1_prediction_prob":{"5388":0.7302069808,"4884":0.7139125442,"5278":0.6544963196,"4929":0.5855317922,"4917":0.5689835965,"5381":0.5059037186},"tweet_text":{"5388":"RT: Vuelve Gusana Simenez .. hablando de la malaria que hay en el pa\u00eds despues de haberse tomado 7 meses de vacaciones Sobera\u2026","4884":"RT: Que ha pasado con el estado del sistema de salud venezolano? La Malaria esta de vuelta y escasez de anti-retrovirales en 20%\u2026","5278":"RT: En el a\u00f1o 2009 Minho fue nombrado embajador de UNICEF para proteger a ni\u00f1os africanos contra la malaria :) Aqu\u00ed... h\u2026","4929":"RT: Malaria : un m\u00e9dicament balaie le parasite en douze heures: C\u2019est la premi\u00e8re fois en 20 ans qu\u2019on d\u00e9couvre un... http:\/\/t.\u2026","4917":"RT: No se a Uds pero estoy harta de tanta malaria en est pais!!!No hay ninguna buena noticia?","5381":"RT: @Su_Gimenez estuviste 7 meses de vacaciones hablas de malaria  default? Mucha lampara en la cara muy divine pero muy \u2026"}}