{"publish_date":{"155088":20151106,"155091":20151106},"url":{"155088":null,"155091":null},"topic":{"155088":"unkno","155091":"unkno"},"model1_prediction":{"155088":1,"155091":1},"model1_prediction_prob":{"155088":0.7561953613,"155091":0.6865860276},"tweet_text":{"155088":"RT: \"El Salvador est\u00e1 en l\u00ednea de eliminaci\u00f3n en etapa de eliminaci\u00f3n (paludismo)\" destac\u00f3 V\u00edctor Mej\u00eda de https:\u2026","155091":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas coincide con el d\u00eda en que malaria se observ\u00f3 por 1era vez en sangre de pacientes por Charles Alphonse Lav\u00e9ran 1880"}}