{"publish_date":{"38823":20140727,"38827":20140727,"38793":20140727},"url":{"38823":null,"38827":null,"38793":null},"topic":{"38823":"unkno","38827":"unkno","38793":"unkno"},"model1_prediction":{"38823":1,"38827":1,"38793":1},"model1_prediction_prob":{"38823":0.8393725314,"38827":0.7788987678,"38793":0.5102326133},"tweet_text":{"38823":"no estas en posici\u00f3n de ego'","38827":"Aveces uno tiene por decisi\u00f3n propia que escuchar cosas que realmente no quiere escuchar jamas, es como un tipo de autodestrucci\u00f3n \ud83d\ude22","38793":"Morales anuncia presencia en cumbre de Mercosur y elogia a Mujica: El presidente de Bolivia, Evo Morales, anun... http:\/\/t.co\/IPn3PvRRDx"}}