{"publish_date":{"28861":20140831},"url":{"28861":null},"topic":{"28861":"unkno"},"model1_prediction":{"28861":1},"model1_prediction_prob":{"28861":0.5025044303},"tweet_text":{"28861":"Cumbre de Presidentes del Mercosur ser\u00e1 en Entre R\u00edos: El gobernador de Entre R\u00edos, Sergio Urribarri, anunci\u00f3 ... http:\/\/t.co\/mHg2oY9BOz"}}