{"publish_date":{"17886":20140417,"17910":20140417},"url":{"17886":null,"17910":null},"topic":{"17886":"unkno","17910":"unkno"},"model1_prediction":{"17886":1,"17910":1},"model1_prediction_prob":{"17886":0.6498755321,"17910":0.6266814055},"tweet_text":{"17886":"Cerro plant\u00f3 cara en el Mineirao: Cerro Porte\u00f1o jug\u00f3 uno de sus mejores partidos en la Copa Libertadores de Am... http:\/\/t.co\/Gka69Y5lkj","17910":"RT: Las letras se visten de luto, pero no muri\u00f3, hoy es el d\u00eda en que se har\u00e1 inmortal.  [Descanse en paz Gabriel Garcia M\u00e1rque\u2026"}}