{"publish_date":{"29568":20141227,"29571":20141227},"url":{"29568":null,"29571":null},"topic":{"29568":"unkno","29571":"unkno"},"model1_prediction":{"29568":1,"29571":1},"model1_prediction_prob":{"29568":0.6098765747,"29571":0.551174435},"tweet_text":{"29568":"Abre \u0093XVI Muestra del Arte Misionero\u0094: En el marco de la \u201cSemana Fundacional de las Misiones\u201d, se realizar\u00e1 la... http:\/\/t.co\/dzr91lfRyj","29571":"Maduro retira a Ram\u00edrez de canciller\u00eda venezolana y lo designa en la ONU: El presidente de Venezuela Nicol\u00e1s M... http:\/\/t.co\/12rGquK9Zv"}}