{"publish_date":{"131557":20140706},"url":{"131557":null},"topic":{"131557":"unkno"},"model1_prediction":{"131557":1},"model1_prediction_prob":{"131557":0.5726263618},"tweet_text":{"131557":"Titular de la ANDE asegura que durante el d\u00eda se normalizar\u00e1 servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica en el norte: El pre... http:\/\/t.co\/HXuNHYWLuS"}}