{"publish_date":{"8469":20140806,"8311":20140806,"8185":20140806,"8063":20140806,"8116":20140806,"8173":20140806,"8439":20140806,"8177":20140806,"8221":20140806,"8195":20140806,"7954":20140806,"8230":20140806},"url":{"8469":null,"8311":null,"8185":null,"8063":null,"8116":null,"8173":null,"8439":null,"8177":null,"8221":null,"8195":null,"7954":null,"8230":null},"topic":{"8469":"unkno","8311":"unkno","8185":"unkno","8063":"unkno","8116":"unkno","8173":"unkno","8439":"unkno","8177":"unkno","8221":"unkno","8195":"unkno","7954":"unkno","8230":"unkno"},"model1_prediction":{"8469":1,"8311":1,"8185":1,"8063":1,"8116":1,"8173":1,"8439":1,"8177":1,"8221":1,"8195":1,"7954":1,"8230":1},"model1_prediction_prob":{"8469":0.7180403463,"8311":0.7034020205,"8185":0.684191554,"8063":0.658477917,"8116":0.6525475552,"8173":0.6234111551,"8439":0.6185063803,"8177":0.5892934099,"8221":0.5889728074,"8195":0.5711285143,"7954":0.5566258609,"8230":0.5312781814},"tweet_text":{"8469":"RT: .@AinaDiazV c\u00f3mo se propaga la malaria? Y el \u00e9bola? Ay madre que te has metido en un berenjenal...","8311":"RT: [[ElianThemonster]] Un tratamiento preventivo mensual con una combinaci\u00f3n de f\u00e1rmacos reduce la malaria en ni\u00f1os: El...  [[Ha\u2026","8185":"RT: Salud Indica En La Sanidad est\u00e1n confirmados 5 casos de malaria procedentes de Naiguat\u00e1 seg\u00fan se conoci\u00f3\u2026","8063":"RT: Detectan mosquito vector de la Malaria en Quebrada de Tarapac\u00e1 http:\/\/t.co\/HQuoBtH5Ra Iquique","8116":"RT: @aelito_mio El \u00e9bola ha matado a menos personas en 40 a\u00f1os que el SIDA o la Malaria en un solo d\u00eda.","8173":"RT: Claro, como en africa mueren de malaria nadie salta.","8439":"RT: Al fin Veracruz termin\u00f3 con la malaria de no vencer a en m\u00e1s de cinco juegos.. @ClubTiburones","8177":"RT: M\u00e1s de 3.000 personas mueren al dia por Malaria en \u00c1frica. No le quito importancia al \u00c9bola, por supuesto, pero un poquito de\u2026","8221":"RT: UHHHHH mosquito vector de la MALARIA en Tarapac\u00e1? Eso va a traer problemas para la Fiesta? Iquique","8195":"RT: Mueren dos americanos de \u00e9bola y ya pasa a ser la Belen Esteban de los virus, sin embargo de malar\u00eda mueren 250.000 al a\u00f1o y n\u2026","7954":"Petrobras, en el centro del debate electoral de Brasil por denuncias de corrupci\u00f3n:  Las irregularidades en t... http:\/\/t.co\/vlTGCoKLoB","8230":"RT: @xavieraldekoa el SIDA, la malaria y la desnutrici\u00f3n no preocupan en los pa\u00edses avanzados... Eso es de pobres y d\u2026"}}