{"publish_date":{"129286":20141006,"129289":20141006},"url":{"129286":null,"129289":null},"topic":{"129286":"unkno","129289":"unkno"},"model1_prediction":{"129286":1,"129289":1},"model1_prediction_prob":{"129286":0.5926413072,"129289":0.5114905513},"tweet_text":{"129286":"RT: Nairo Quintana, no estara en el Giro2015 centrar\u00e1 sus esfuerzos en su regreso al Tour de Francia.","129289":"John Galliano, vuelve a la moda: El dise\u00f1ador brit\u00e1nico John Galliano, despedido de Dior en 2011 y ca\u00eddo en de... http:\/\/t.co\/bizqyIzPR0"}}