{"publish_date":{"115422":20150804},"url":{"115422":null},"topic":{"115422":"unkno"},"model1_prediction":{"115422":1},"model1_prediction_prob":{"115422":0.5616780275},"tweet_text":{"115422":"RT: @danieljdejesus La pobre educaci\u00f3n en general y la falta de inter\u00e9s genuino de aprender algo cada d\u00eda."}}