{"publish_date":{"53476":20141218},"url":{"53476":null},"topic":{"53476":"unkno"},"model1_prediction":{"53476":1},"model1_prediction_prob":{"53476":0.5922602409},"tweet_text":{"53476":"Brasile\u00f1os que emigran para hacer miner\u00eda ilegal en la Amazonia est\u00e1n en riesgo de contraer la malaria. D\u00edadelmigrante"}}